你壞了 說大概夜了 電腦爆線亂了

#識唱一齊唱 #頂你個肺 #兩嘢就冧機
#抽唔到變就唯有出街倒數

【旅發亂了】 原曲：頭髮亂了 張學友

*你壞了 說大概夜了
電腦爆線亂了
抽獎撻Q 憤怒了 Server燒焦 玩夠了
請揭曉 這驗證沒了 對答太過亂了
答案亂了 太過份了 熄機杯葛算了

這些事一早經已猜到
Hm 但你確實太老土
Down 機後一般感到焦燥
邊樹找出路 Yeah
這晚你再去嚇細路 送嘢惡補﹖
贖罪﹖還是舊路...

*重唱

究竟幾時先覆到個驗證碼啫

香港手提電話= 5 6 9字頭 8位數 假號碼盡出最多都係3千萬個
EMAIL= *@*.*，假email盡出...係冇得盡出，可能同全地球粒子數量差唔多嘅數字

製造機會俾人人肉DDOS

超專業分析